每日開機都會自己熄一熄

部機砌左差唔多3年
早排有時開機會detect唔到個hdd
要開多兩開先得
換埋個插位之後都冇乜出現啦
但e幾日開始 每日都有一次會開完機一陣就自己熄機重開
bios畫面好似話咩電源blablabla 冇詳細睇
入完bios再出番黎就冇事

係咪我需要換底板

另外老頭部機家陣開唔到
有電到 全部著 風扇轉
就係冇畫面
因為老爺機,冇display卡
岩岩清一清塵都開得番
佢踢左一踢又冇畫面了

係條線定塊版問題機會大呢
因為屋企冇其他舊式線

pish